明天行動宗旨：保護自身安全為大前提下 向世界宣告 香港人唔會因為打壓 疫情而停止追求自由既步伐

聽朝出發前 諗好自己可以做到咩 要做到咩

一切要以生命安全為先

行動失敗就失敗 唔悔氣唔互屌唔分化

唔戀戰 唔格硬來

自由既道路係非常漫長 好多杖仲要打

大家心知 立會基本上攻唔入

好難阻到如此邪惡既極權勢力過法案

我地重點係要重燃香港人抗爭既火焰

唔會因為各種理由而變懶 變麻木 變到放棄

當然 有手足遇到危難 必需全力協助同拯救

光復香港 時代革命

推

幫推，真係重中之重

香港獨立 唯一出路

行動失敗就失敗 唔悔氣唔互屌唔分化

軍師叫人出去坐監真係少少心理負擔都冇

同意

我唔係....

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

十八區街站/和你sing
土共首惡歌WFC
話俾人知邊首先係真國歌

街一定要落